啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！

啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊
啊

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

啊... 啊... 啊...... 雅咩爹
那裡... 是尿尿的地方... 很髒... 不能舔......

哥哥不理會妹妹的叫喊

繼續舔著馬桶

啊

政府君... 不要再屌我了...

樓主係咪痴咗線

說著說著，月娥便把熾熱的巨棒放進港人口中，諗情地抽插著。
「嗚...... 嗚... 唔唔」
「我樓價的巨棒屌得你爽嗎」

林鄭忘情抽插港人

Ching你咩事

被社會抽插中

仔啊！！！！！！我要仔啊！！！！！！

皇天擊殺樓主

錢！！！！雖然我都無
但我要仔啊！！！！！

身高180以上仔仔 樓主要求你立即釋放荷爾蒙

大佬你唔好咁癲啦

女我大把！！！！！！我要錢啊！！！！！

我不需要性愛 因為老闆每天都會抽插我

返工返學嘅樓主：good morning everyone
收咗工嘅樓豬：啊啊啊啊啊啊啊

你就好 可以叫春 叫得咁順暢

一個自己一個
上帝點解咁對我